聽日教協搞遊行 全民參與

如題，已批不反對通知書
大家要行出黎！
和平理性

Push 我都係今日先知 大家請廣傳

等我為大家回憶下決定818去定唔去

有冇時間同集合地點

幾點 響邊？

推

帶唔帶防護裝備?

聽日11:30中環遮打花園起行

聽日11:30喺中環遮打花園起行步行到禮賓府

我自己就唔會帶 已經批咗不反對通知書 但係自行按情況決定
聽日係和理非主場

Push